女人係拍拖中會用到既招數

轉自某殘體字論壇，但講既野係香港都通用，各位巴打引以為戒。

第一招：打壓你的婚戀價值

從長相、條件、性格等角度打壓你，讓你認為自己存在明顯缺陷。
比如你有房有車，那就說對你沒感覺；比如你家境不錯，那就說你工作不行；比如說你什麽都不錯，那就說你身高不行；沒有人是十全十美的，一旦開始打壓，總能找到缺陷。
一般使用這招的女性，自身條件都十分拉胯，寄希望於嫁給更好的男人，但又害怕男人醒悟，所以想用打壓價值的方法強行匹配。
辨別的方法很簡單，真正善良的人不會主動去打壓他人。
但換句話說，女人在相親時選擇打壓你，大概率是她不太行，你很行(分人，自己判斷)。

第二招：享受你的婚戀價值

通過最初的階段後，女性往往會以試試的借口，享受你婚戀價值帶來的好處，比如日常接送、買單、送零食奶茶等，美其名曰，培養感情，實際上就是還沒想好要不要跟你談，但想先拿點好處、或者享受一下優越感。
我個人認為，任何不給你名分的相親對象，都必須直接PASS，沒有什麽所謂“試一試”、“試用期男友”的說法，就像你不可能跑去超市買一瓶水，喝一口又放回去。
我曾經給一個女人當過一年半的試用期男友，我想沒人比我更懂試用期男友的痛苦。

第三招：強制要求你接受她婚戀價值中的缺陷

比如家里窮啊、有無能弟弟啊、父母有性格缺陷啊、工作不好啊、個子矮啊、打過胎啊、慣性流產啊之類的。
一開始接觸的時候她不會坦白，等感情升溫後，她才選擇告訴你真相，這時候如果你不能接受，那你就是渣男、就是背叛感情；如果你能接受，那以後你都必須一直接受，你反抗就是你渣男。
實際上，很多女性都喜歡使用這一招，將本來該由自己承受的道德壓力，轉嫁給不知情的男性來承擔，這樣女性就會立於不敗之地。
不得不說，女性在這方面簡直是天才級別的演員。

第四招：事後補救

有別於上述三招，因為使用這一招的女性，大概率是初次相親或者對自身抱有不切實際幻想的女性，她們難以判斷自身的婚戀價值，不知道自己足以匹配什麽樣的男性，對自己未來的婚戀對象產生了過高而不切實際的期望，所以大概率都是发現問題後秒拒相親對象。
一旦遭遇多次相親毒打後，她就會发現自己以往碰到的某位男士，就是她能匹配到的最好的男人，然後開始進行撩撥。
一般是发條微信、或者帶照片的朋友圈，寄希望於你能主動上鉤去撩。
一旦男性在這時候上鉤，女性反而會產生“也許我還值得更好的”的念頭。
這種女性十分可怕，因為你永遠不知道她欲望的盡頭在哪里。即便進入婚姻狀態，她的欲望也不會消退。我願稱之為騎驢找馬的神。

第五招：敲山震虎

確立關系後也並不安全，女朋友時常會暗示一些奇怪的東西，比如“我有一個朋友，她男朋友blablabla”。
切記，一旦出現“我有一個朋友”這個句式，一般就是在表達自己深層的擇偶觀念，女性一旦混成圈子，就會覺得圈子內的彼此都是條件相似的，
而她此時提出“別人家的男朋友blablabla”，就是暗示你“別人有的，我也要有，我沒有，不是我的問題，因為我和我朋友差不多條件，所以是你的問題”。
該怎麽做不用我多說了吧？

第六招：時間尺度錯亂之付出收獲匹配法

很難描述的招數，打個比方，假如你現在對她如何如何如何，她就會把時間拉到“幾十年”、“一輩子”這樣無法立時衡量的時間尺度上，對你的付出進行打壓。
一般遇上這一招的男性，都會立刻承諾或是陷入懵逼狀態，然後女性就可以趁機把你之前的付出打壓下去，然後運用“歷史平均”這個手法，將你付出的價值分散，以此掩蓋自身沒有付出的短板，從而達到所謂婚戀關系中的“付出—收獲”公平匹配。

第七招：自我拔高

這一招的適用對象，往往是家庭條件極為優秀的大中產家庭出身的孩子，但又存在一定缺陷(比如長相不算帥的路人、性格較為沈悶、為人老實等)。
女性在面對這種婚戀價值極高的男性時，反而會表現出“超規格”的矜持，因為她們認為這種矜持可以拔高自身的婚戀價值。
對待這一類男性，女性往往喜歡不斷用各種“婚戀關系中的無價值條件”，對自身進行自我拔高。
打個比方，她會不經意提起自己去過很多地方，見過很多世面，有一些很厲害的朋友，以此來彰顯自身的一些價值，但她就是不提“自己在工作上有什麽進步”、“自己在理財上有什麽收益”、“自己在家庭教育上有什麽觀點”，眾所周知，前者在男方眼里都是“無價值婚戀條件”，後者才是“有價值的婚戀條件”，一旦女性主動提出前者而忽略後者，就是在試圖強制性把一些“無價值”的條件打造為“有價值”的條件。
男性一旦被忽悠，認同了這些“無價值婚戀條件”，就會在心底拔高女性的婚戀價值，然後達成一種非常強行的“匹配”。

所以，男性必須要深刻明白，什麽是有價值的婚戀條件，什麽是無價值的婚戀條件。
打個比方：
有價值的婚戀條件：女方的家世清白、女方的父母沒有犯罪記錄不會導致孩子政審失敗、女方有一份穩定而達到平均收入水平的工作、女方對未來有自我規劃(不是白日做夢，是真正的自我規範)、女方的容貌身材、女方持有較為穩定的人格與性格等

無價值的婚戀條件：女方有一門不能帶來任何收益、也不能陶冶情操的興趣愛好、女方有很多自認為很厲害的朋友、女方看過世界、女方因工作原因見識過更好的生活等。

第八招：負面情緒轉移與正面情緒控制

很多男性遇到過，女朋友或預期會成為女朋友的女性，突然因為與你不相關的事情，產生了負面情緒，並要求你共同承擔。
這種手法往往是將自身的不幸強行发泄在男性身上，以此達到情緒的宣泄與平衡，還美其名曰“共同成長”。

而正面情緒控制就更簡單了，你有什麽想分享的快樂，她不但不接收，反而立刻對你的快樂進行控制。
打個比方，你聽到一首很好聽的歌，她就說聽歌沒用，不如上進一些；你學會了某項興趣愛好，來宣泄自身的情緒，她還是會說這些東西沒用，不如賺錢；你要是多賺錢，她就說錢不是唯一的快樂。
總之，你想快樂，她就不讓你快樂，你的快樂必須建立在她允許的範圍內，她讓你快樂，你才能快樂，她不快樂，你也不能快樂。

其實這是精神控制的一種，字母圈常用來調教M。終極目標就是讓你變成一個“完全與她情緒同步的工具人”，一方面可以讓你失去對自身情緒的掌控能力，逐步淪為玩偶，另一方面也可以將你變成一個純粹的“情緒垃圾桶”，以此宣泄自身無能帶來的負面情緒。

第九招：薛定諤的受害者

打個比方，在一段婚戀關系中，女性一旦出軌，就會將鍋甩給男性，提出“是你一直不在我身邊”、“是你X能力不強無法滿足我”、“是你不能平衡工作與生活”。
可實際上大家都明白，出軌才是過錯方，女性這樣做無非是想減輕自身面對的心理層面上的道德壓力與社會層面上的輿論壓力，將自身轉變為受害者，使自身處於“受害者與加害者的疊加狀態”，以此迷惑男性直觀感受。
實現心理層面與社會層面的翻盤。
這一招不一定是用在出軌上，但一經使用，大概率不是已經出軌，就是在出軌的邊界線上左右橫跳了。

以第九招為基礎衍生出的第十招：輿論伏筆

女性是天生的輿論控制者，而且極其擅長埋伏筆。
打個比方，她會提前向你們共同的朋友傾訴感情，以個人角度描述你們之間的關系，讓你們共同的朋友覺得你不對勁，
以此為基礎，當她終於犯錯時，她就會使用第九招，這樣，被她埋下的輿論伏筆所長期影響的那些朋友們，天然就會對她產生同情，反過來指責並沒有產生“實際加害行為”的男性。
以此，女性得到了輿論上的勝利，而一些較為軟弱善良的男性，反而可能陷入自我懷疑、長時間無法從中走出。

第十一招：預設立場

相信很多朋友在婚戀關系中都遇到過這個問題，比如，女性看到一則婚戀有關的人類迷惑行為大賞，就會預設立場，將自己預設為受害者，將男性預設為加害者，然後要求男性從加害者的角度出发，闡述自身觀點。
男性在此時往往陷入圈套，然後陷入爭吵。
打個比方，一樁離婚案，男性出軌，女性受難，然後女朋友借機发揮，預設你就是出軌方，然後要求你從出軌方角度進行闡述，分析自身的一些行為，做出一定的保證。
再打個比方，同樣是上述案例，女性直接帶入被害者視角，將你想象成加害者，直接了當將自己和你的立場進行預設，然後對你進行粗暴的價值觀輸出。
即便你根本沒犯這個錯，但價值觀是一定要輸出給你的，而且一定會將你預設為加害者那一方。

準確些說，這也是情緒控制的一種延伸——價值觀控制。
但手法更為高明，因為一旦將自己預設為被害者，將男性預設為加害者，就可以立於不敗之地，因為吵到最後，有一個已經出現受害者的案例就擺在你們眼前，一旦男性從加害者角度出发進行闡述，是怎麽也不可能吵贏的。
女性從而輸出自身的價值觀，對男性的價值觀進行打壓，達到控制的目的。

第十二招：飽和式戀愛

女性最喜歡糾結一個問題：異性間是否存在純粹的友誼。
以此為基礎對男性進行迷惑，實則女性十分清楚自己身邊男性們的想法，並對此加以利用。
舉個例子：
一位女性即便擁有了男朋友或是老公，她也會不自覺開发其他男性，以作備用，這是一種飽和式的戀愛方法，一旦男友或老公出現問題，女性立刻就可以踢掉換人。
或者換一種說法，女性十分擅長給男性添加“定位”，男朋友是“男朋友”，另一位男性是“可以進行情緒宣泄的二號垃圾桶”，再一位男性是“可以幫忙完成工作或課業的工具人”，以此類推。
即便步入婚戀關系，這種飽和式戀愛手段也不會停止。

第十二招：飽和式戀愛

女性最喜歡糾結一個問題：異性間是否存在純粹的友誼。
以此為基礎對男性進行迷惑，實則女性十分清楚自己身邊男性們的想法，並對此加以利用。
舉個例子：
一位女性即便擁有了男朋友或是老公，她也會不自覺開发其他男性，以作備用，這是一種飽和式的戀愛方法，一旦男友或老公出現問題，女性立刻就可以踢掉換人。
或者換一種說法，女性十分擅長給男性添加“定位”，男朋友是“男朋友”，另一位男性是“可以進行情緒宣泄的二號垃圾桶”，再一位男性是“可以幫忙完成工作或課業的工具人”，以此類推。
即便步入婚戀關系，這種飽和式戀愛手段也不會停止。

第十三招：歷史投影

女性擅長從時間長河中召喚前男友的歷史投影，這些歷史投影往往不具備獨立人格，是完全利於女性、完全輔助女性觀點的人偶。
這些人偶的存在就是為了單方面證明女性想要闡述的觀點、想要輸出的價值觀、想要達成的目的。
當前男友的歷史投影降臨時，老哥們往往被打得束手無策，因為你不可能擊殺歷史投影，那只是虛無的一個片面人格，更別說女性可以召喚大量歷史投影對你進行圍攻，你是萬萬不可能戰勝一切的。

這里需要注意的是：
1.歷史投影的選取目標，不局限於前男友，有時候優秀的前追求者也在被選召的範圍內。
打個比方：一名女性年輕時被高富帥追求過，那麽在年輕時，她就覺得自己的婚戀價值足以匹配這位高富帥；等到年紀大了，被毒打過後，她雖然心里明白自己不匹配，但嘴上不會承認，不僅不會承認，反而會利用這些優秀的前追求者，對老哥們進行降維打擊，以此達到自身的目的。

2.歷史投影很可能並不存在，是女性依靠身邊朋友的經歷、網上的段子，進行編造的、徹底的虛無造物。

所以說，一旦女性從時間長河中召喚歷史投影，老哥們是萬萬打不過的。

第十四招，也是我最厭惡的招數：旁敲側擊、步步為營

打個比方：
1、女性開始若有若無地跟你討論某些問題，頻率極大時，就是在試探你的價值觀，試探你對這些問題的態度，而往往，問這些的女性本身就存在這些問題(比如流產、是不是處女、婚前同居、出軌等)

2.女性開始不斷用各種小的方面突破男性的底限，舉例子：你恐高，那就非要你陪著坐過山車；你怕水，就非要你一起去遊泳；你比較害羞，就要你瘋狂地在大眾面前展現愛意；你比較古板，就要你學會少年氣。
總之，你原先的原則都要被逐步瓦解，最終的試探是：如果我出軌，你還能接受我嗎？如果我毀容，你還會接受我嗎？如果我重病，你還會接受我嗎？
通過不斷突破男性的底限，達到控制與預埋伏筆，為自己日後犯錯尋找適當的借口。

以上兩種方式，往往不會集中體現，一旦男性表現出反抗，女性就會顧左而言他，冷卻一段時間，然後利用別的方法再次試探。
女性在婚戀關系中這種不正常的試探底限的心理，以及以婚戀關系為要挾手段，所進行的強制突破底限行為，在字母圈里一般稱為“調教”。

在字母圈里，一旦你被“調教”，你的XP就再也剎不住車；同樣的道理，在現實生活中，一旦你被“試探、突破”，你生為正常男性的底線也將不覆存在，得到的只會是女性不斷的、肆意妄為的、更多的“試探與突破”。

第十五招：醫生

有不少女性經歷過婚戀關系後，逐漸將自己視作“病人”，將後來的男性視作“醫生”，她們將上一段失敗的感情所留下的創傷視作“病癥”，她們要求“醫生”必須能治療“病人”，一旦無法痊愈，就會將所有罪責怪在“醫生”身上。
打個比方，一位女性曾遭遇過海王，有很強的不安全感，所以當她遇見新男友時，就會強制把上一段關系中受到的傷害轉移到新男友身上，她對上一段關系的總結和應對手段，全部都會施加在這位新男友身上。
包括但不限於“對安全感的不斷強調”、“對新男友的人身控制、社交控制，乃至於精神控制”，雖然新男友並不是造成她這些“病癥”的加害者，但作為新“醫生”，新男友必須負責治療，且要治療好，否則就是新男友的問題。

可眾所周知，再好的醫生也不能治百病，心病還需自愈，莫要折磨他人。

第十六招：人設

女性對人設的癡迷可以說達到了可怕的地步。
對於新認識的異性，女性擅長通過碎片化的信息，對這些異性進行“人設預構建”，也就是我們常說的“貼標簽”，你表現得很有錢，給你貼上“富人”標簽，你表現得很溫柔，給你貼“暖男”標簽，以此類推。
當女性為男性貼上這些由碎片化信息營造出的“人設”後，她們的大腦會不自覺遺忘本來的男性，而開始對這些反覆加深記憶的“人設”，進行二次加工。
很多男性可能很疑惑，為什麽我明明不是那樣的人，但女性就認為我是那樣的人，其實很簡單，因為你被預先構建了一個“人設”，你的所有行為，都是這些“人設”的二次加工和深化改造，你跳不出這些預設定的“人設”，自然會成為被誤解的那個人。

這一招說實話，不算壞，但主要是阻礙男性與女性進一步交流，因為男性一旦被預設人設，後續的動作都會被歸入這個初始人設中，一旦超出這個人設的設定，就會帶來毀滅性打擊，也就是男性經常遭遇的，女性突发暴躁情況，實際上就是你在她心中的人設被破壞掉了。

現實中很多男性不會創立自己的人設，所以才被牽著鼻子走，一旦有心利用女性這種心理，可以大大縮短與女性接觸的麻煩，快速在她心底強化自身形象，而後達成一些不可告人的目的。
實際上，很多PUA案例中的被害者女性，就是被“人設”欺騙，然後自動開始為這些詐騙者的“人設”添磚加瓦，以至於落入PUA陷阱。

我個人不太提倡善良的老哥去營造自己的人設，因為這很不善良，同時也提醒女性朋友，人設終究是假象，不要試圖用碎片化信息結構一個活生生的人，這樣得到的只會是你預先想要的答案。

第十七招：圍點打援

女性經常會揪住男友或老公的某一個缺點不斷攻擊，但如果你認為，女性只是對這一點有抱怨，那你就大錯特錯了。
女性實際上是不好對你直接進行全面批判，所以才從你的諸多“缺點”中選取某一個，然後重兵圍困，這種時候，老哥們常用的方法就是派出“援軍”。
這里所說的“援軍”，就是老哥們自認為的自身優點，老哥們以為“援軍”到了，圍城可以被破掉，可實際上女性就是等你的“援軍”過來，然後對“援軍”進行伏擊，從而達成以點破面，以局部優勢打整體優勢，分而治之的目的。

打個比方：
老哥洗澡不頻繁，然後女性指責你，你會說“我工作很努力，只是太累了才不洗澡”、“我很用心對你，但我確實洗澡不頻繁”之類的話，然後女性就會放棄“不洗澡”這個點，一一擊破你派出的“援軍”。
到最後，你发現自己被罵了個通透，好像一無是處，而女人也发泄了心中長期的不滿，將自己的隱性要求展露，並再一次鞏固了自己的優勢地位。

引申一下：這一招一旦使用，後患無窮，因為她的指責全部都是她潛藏的目的，是對老哥未來人生規劃的硬性要求，一旦達不到，她就可以借題发揮，然後引申回最初那一幕，表示是老哥的問題，是老哥沒有理解她的意思，她明明已經表達過了，是老哥沒有用心。

第十八招：標準指定+定價權+市場壟斷

1.標準制定，這很好理解，也就是婚戀關系中，所有的規則都由女性來制定、修改、補充，男性只能在女性制定的規則內玩。

2.定價權，婚戀關系中，雙方的投入所換算的價值，完全由女方來決定其高低。

打個比方，男方日常接送、投喂、傾聽甚至負擔更多賬單，男方認為自己付出更多。
可一旦和女方发生爭辯，從女方口中再次聽到這些行為的價值，男方就傻了。
因為女方可以隨口改變你自認為的高價值婚戀行為，並進行壓價，而你沒有定價權，你只能傻聽著，說不定還會在潛移默化下，認可女性對你所投入的價值的定價。
同時，女方即便付出更少，但通過定價權，也可以直接提高自身婚戀行為的價值，以此維持一種"虛假"的公平。

3.市場壟斷，進入婚戀關系後，女性往往會要求男性斷絕異性聯系，而她自己會找各種借口，保存自身的異性人脈。
這就是壟斷，將男性的選擇權徹底奪走，卻保留自身的選擇權，配合第十二招的飽和式戀愛，長久下來，男性會逐漸失去正向的婚戀價值(沒錯，和異性多接觸，就能提高自身的婚戀價值)，而女性得以保存這種價值。
當感情真的走到陌路的時候，哪一邊吃虧，不言自明。

相信上過班的老哥，比較理解這種手段的可怕性。

第十九招：啄木鳥

招如其名，啄木鳥不斷啄擊大樹，看起來沒多大影響，實則會在大樹身上留下數不清的小孔，還美其名曰“捉蟲”。

這種戰術在實戰中一般表現為：突发性在你身邊嘆口氣，你去問又說沒有；突然表現得極為沈默，不接你的話，讓你很尷尬；突发性表現出萎靡不振的樣子，讓你擔心又不說清楚原因。
不是一次，不是幾次，是分成上百上千次，隱藏在你生活的每一個片段里。
可能有老哥要問了，這有什麽用嗎？
當然有用。
這個戰術一旦潛移默化開始影響老哥，就會達到淺層次的情緒控制(到最後，她只要啄一下，你的情緒就會開始波動、害怕、擔憂，懷疑自己身上出現了“蟲子”)，實現低層次情緒暴力的效用(你的情緒因她的情緒而波動，每日都擔心她會啄一下，嚴重的情況下，一天可以被啄很多下)。

這招最可怕的是，不易判別，不易发現，即便发現了，也沒有太好的應對方式，大多數時候，男性因為本身被要求堅強，是難以對啄木鳥說不的。
可就我觀察來看，男性的心理其實相當脆弱，在啄木鳥的不斷啄擊下，男性內心遺留的破防效果是連續且久遠的，處於啄木鳥長期不間斷打擊下的老哥，最嚴重的情況下，會出現完全喪失自信心、完全喪失生活樂趣的情況(詳細參考40歲左右的中年男性的心理狀態)。

這一條，女性也經常用來對付孩子，所以老哥們家里如果有孩子，老婆又不經意使用啄木鳥戰術，老哥們最好能和自己老婆談談，這種戰術會像慢性毒藥一樣，緩慢摧毀掉孩子的信心。

其實在人際交往中，啄木鳥也很可怕。比如一個不算親近的朋友，每天找你借點什麽，可能是從卷紙上撕一點點紙，可能是拿走你一根筆，也有可能是找你帶頓早飯不給錢，日積月累的占便宜行為，實際上就是一種啄擊，讓你這顆大樹很不爽，但又不能反抗。久而久之，朋友占了便宜，你反而心情越來越差，內心中還產生了“不就是那麽點東西嗎，我到底在生什麽氣”的道德枷鎖，最嚴重的情況下，你一看見那位朋友，就渾身不舒坦。
這種人際交往中的啄木鳥，多发於住校學生中，為人父母的老哥可以常常和孩子們交流、交流，免得孩子一直沈浸在“因小事產生的道德疑惑，繼而產生的看似對他人厭棄，實則是自我厭棄”的情緒中。

第二十招：一個果子

在一段婚戀關系中，男性和女性都需要從自己的籃子里拿出果子，相互喂養，這樣才能形成正向的共同成長與相互磨合。
但女性慣常將自己的果子藏起來，每次只拿出一個果子用來分享，這就是一個果子戰術。

要理解一個果子戰術，你首先要明白，婚戀關系中互相送出果子，本身就是彼此的義務，是彼此享受對方果子後，所必須付出的代價。
以此為前提，才是和諧的關系。
但聰明的女性終於发現，即便自己不主動分享果子，只是展出一個果子，也可以源源不斷從男性手中得到果子。
此時，女性將本應該義務性送出的果子，進行標價，來交換男性籃子里更多的、額外的果子。
可實際上，最初那個果子本就是男性應得的，是婚戀關系維持公平狀態下，女性所必須付出的，但被女性用手段曲解，繼而占走便宜。

打個比方，在婚戀關系中，男女親熱是一件很正常的事情，是彼此付出果子，維持婚戀和諧的一種方式。
但女性將親熱的權力，變成一個標價的果子，要求男性付出更多果子來交換，如果達不到令女性滿意的程度，就不會讓男性碰。(先期已經付出的果子，自然也是不退回的)

再打個比方，你和老板是平等的雇傭關系，你為老板工作，老板付你工資，這是你們雙方為維持這段雇傭關系，而各自付出的果子。
這顆果子本就是你應得的，可現在，老板對其進行額外定價，要求你付出更多，才能得到你本該得到的果子。

同時，一個果子戰術的運用，還可以達到一種馴化的目的。
打個比方，你養了一條狗，握手給它一個果子，坐下又給一個果子，慢慢的，狗就被馴化了。狗會開始懂得，自己做什麽可以得到果子，做什麽不能得到果子。

換到婚戀與雇傭關系中，也是一樣的道理，女性或老板，用一個果子對你進行馴養，慢慢的，你就自然而然懂得該做什麽、不該做什麽了。

悲哀的是，這個果子本就是屬於你的，是你用你的果子換的，卻被附加了多余的、額外的定價。

Tldr

成本書 copy 出嚟？

大陸佬，勁

深喉

TLDR

屌 大陸婆真係多花招

係男人直接睇左條片佢

你就知道點做男人，唔好比女人踩係腳底

片入面既其實都幾神級操作，乜鳩洗腦可以唔駛學佢點做，但中心紅藥丸思想，真正還原返兩性動態係值得港男細品學習。

好長
大陸閪真係恐怖

原來女人思想咁邪惡
有冇破解法

男人都會咁樣打壓女人。

大陸女人蠱惑過香港10倍，d大陸佬受呢啲磨煉真係總結咗d血淚經驗出黎

Too long didn’t read

雖然支那人寫 但有啲point真係無講錯套用係港女一流

男方日常接送、投喂、傾聽甚至負擔更多賬單，男方認為自己付出更多。
可一旦和女方发生爭辯，從女方口中再次聽到這些行為的價值，男方就傻了。
因為女方可以隨口改變你自認為的高價值婚戀行為，並進行壓價，而你沒有定價權。
女方即便付出更少，但通過定價權，也可以直接提高自身婚戀行為的價值，以此維持一種"虛假"的公平。

呢個肯定九成港女都會做，完全唔理男仔付出幾多使費開支甚至買樓，一句我付出既野唔可以用錢衡量就無視曬所有付出。
隔離岩先有個post大把臭雞撐個樓主女友開個單邊入錢既聯名戶口，話要比女仔安全感

唔撚好拍囉，仆街，咁柒多嗲

唔準你咁睇低港女

ching意思港女仲勁？

絲打用開邊招？

都係華人基因 打和啦 super

呢個po必需收藏

啱 一律建議唔好拍拖

巴打用邊個釋譯網站
有個發字仲係殘體
講出嚟等其他人唔好中伏

太長睇到第8已經冇心機睇
但頭幾項係真的
我朋友個ex讀小學時先從大陸移居香港名符其實嘅單非
以上頭幾項都對朋友用過
直到分手仲可以令朋友覺得自己係不折不扣嘅loser
連身邊朋友（我地）都係垃圾渣滓

用咗好多心血先打醒朋友
冇女都唔好揀大陸妹
不論佢溝你定你溝佢

垃圾文

最憎成日扮曬受害者噉樣

一句 come on james

好多港男娶咗支那婦
仲用bno visa帶埋去英國

所以咪唔拍囉

太多港男軟弱

嗰招沉默唔出聲 問佢咩事答冇事嗰啲
我會直接當冇事 佢地啲仆街都係似着自己係女人
逼人一定要同情佢

Lm

女朋友係我喊到7彩
情緒困擾嘅時候
話死都唔會dum低我
話有乜嘢一齊涯過去
long d 半年ing
唔好以偏概全啦

我喺個社會度感受到
估唔到有人寫出來

「真正善良的人不會主動去打壓他人。」

此post 已完

其實PUA pick up artist 係男人發明嚟溝女先
同你po個支那人講嘅一樣 先打壓 破壞價值觀 再洗腦 令條女做免費雞 香港都唔少啦
講到得男人係受害者大家都係閪人嚟打和

次次睇呢啲post都覺得好好笑 咁斤斤計較驚死蝕底咗不如唔好拍

女人對你係唔係真心你應該有感覺 何必用呢啲似是而非嘅所謂分析去算計住

點會唔通 大家都係中國人
支港同根同源

留明一生曳

寫得出呢d
大概佢都已經變左gay

又幾中

有冇summary

垃圾

出招啊，一出我即刻分手

正呀

如果你不能接受，那你就是渣男、就是背叛感情；如果你能接受，那以後你都必須一直接受，你反抗就是你渣男。
實際上，很多女性都喜歡使用這一招，將本來該由自己承受的道德壓力，轉嫁給不知情的男性來承擔，這樣女性就會立於不敗之地。

中撚到，如果你接受唔到女人d心機你就係斤斤計較

其實同啲連拖都冇拍過嘅連登仔
上網鳩up幾句女人係雞係公廁有咩冇別

同男人拍拖

樓主已經睇壞腦
未拍過拖嘅A0狗先會信哩啲濕鳩文

雖然大陸妹好蠱惑
但唔好忘記港女一樣會敗金
好容易come on James
本身呢個婚配市場女人永遠都佔優
但時限唔似男人可以叫價比較長
所以佢地會將利益獲得最大化

Dislike多數女人比😏

你睇下炸咗幾多港女出黎激到扎扎跳

無內容既反駁一律當講中晒

咁複雜嘅。

我都試過驚人地對我咁樣做

講得好撚中wor 雖然自己冇遇過 但平時都見到其他人有咁做
本身唔知係招數 一見到篇野諗返起先驚覺原來條友有用
其實都幾撚恐怖幾撚變態 勁到可以精神控制人 唔係交個真心出嚟對人 咁有意思咩?
唔明點解咁多負評 當提醒下自己唔好中伏都好

以為得十招八招
點知咁鬼長
睇到眼花咁濟
女人真係好蠱惑

啲女咁古惑
戀愛依門課先好玩嘛

有冇link

只可以話你朋友抵撚死

樓主pin this

同女朋友收入相差太遠 佢乜都唔比錢

留意返樓主只係唔想條女0付出，想佢比返少少心機都比班女起勢狂屌

文中出現支體，拉

女人最鐘意自我洗底，當你揾唔到佢以前做過咩。轉過曬電話，更加要小心

唔可以話打壓，女人天性係慕強
女人只會對社交定位點比佢高既男人產生感覺

稍有姿色既女十幾歲就拍拖，小學開始就識巴結玩小圈子講是講非。男人老狗player最快都要中三先識溝女，更可況毒撚。講經驗跟本就輸曬

太長，有冇重點？
書面語轉返廣東話啦
要睇書面語睇書唔好？上連登做乜

睇我上面po條片
唔應該係對方身上博取認同
要女人跟自己規則標準走

寫論文咩？

破解之法係晒我上面po條片度
入面全部都係精華

Tldr 我覺得最閪係借醉行兇果啲

男人聖經

證明你一d都唔明pua
pua既内核從來係提升自己

PUA其實同d人格障礙特徵好似
打壓呀控制呀個啲
本身正常人學學下就會變咗人格障礙
拎黎溝女就on99
因為哩啲技倆只對童年有創傷嘅人有用
Btw Pua本身就係用黎呃毒撚錢
毒撚妄想學完可以溝女神
好好咁學下社交先啦
所以男人學PUA本身已經係受害者
又變人格障礙又要畀錢

真
有意無意都好
女人真係咁撚樣

試啲多幾次伏就得
先天不足 後天補救

冇睇哂 但係第三點唔同意
冇人想將自己軟弱嗰面/缺點主動講比個認識唔深嘅人知
男定係女都一樣

推

係咩，咁入面個女人係咪你講種女人

女人對男人永遠有2個標準，好好認清自己本性

其實唔止呢一篇，大陸好多關於批判女權既文章都幾深刻（香港好似好少人寫呢個類型既文章）……

佢pin乜9 呢個po整係可以屌女人

扮到份人好aggressive就叫提升
越扮越自卑炸 無料點扮都係無料
係可以嚇到後生妹妹仔嘅 不過有番咁上下社會閱歷點會唔知你內裏係幾咁無料
不過毒撚好吹捧跟鬼王學野

搵男人

屌好撚恐怖

tldr 不過第五點好撚中

點解可以咁撚長

因為好多招

有朋友條女勁豬，但我朋友對佢死心塌地，落左降頭咁，帶完綠帽仲話佢係好女仔，條女就係好識黎套，成日踩我朋友話佢冇用，仲會用啲好侮辱人既方法逼佢道歉

屌你越碌越長，就直接拉落底睇有無呢句

學野

on9，完。
pua幫我好多，揾返自我同真正既自信
自己既價值

你繼續係貶低其他人入面揾自己既價值

好彩我女朋友冇呢d招數

總之同女人相處，一定精神崩潰

鬼王入面水温（情緒）都算係機制，因為女人係情緒感覺行先
其他就唔評論啦，我係睇red pill

有著數就唔會啦，宜家已經大把女權西衝出黎話自己十幾年前比人非禮

其實某程度上講得幾啱
香港太多男人精蟲上腦 過分依賴女人
不斷附和取悅佢地 搞到自己一文不值
我相信大把連登青頭都係咁
嗰啲咩暗戀 根本就係不斷貶低自己
女人就係鍾意壞男人
佢貶低你根本唔洗在意

溝得多女唔係壞
溝得多女證明你有料到 俾人爭住要
最好有幾壞表現得有幾壞

一定唔會同你拍先

真心女人話你係你好人難聽過粗口

其實點做到乜比人無理對待唔係好自然會反抗？佢本身性格好淋？

我無睇晒
睇咗頭幾個point only
但我覺得個作者本身份人都係好功利，同埋
以為自己實際，其實有啲不設實際

例如呢個：

你有拍拖就知，如果對方乜野興趣世藝都無係好惡頂，無論男女都係

女方有一門不能帶來任何收益、也不能陶冶情操的興趣愛好

其實興趣愛好，好難用有冇收益衡量
你用收獲黎衡量，呢樣就唔係興趣，係投資
同埋有啲你覺得好on9好膚淺嘅興趣，
你真係有心做到極致，都會有人欣賞

例如
有啲男人都鐘意玩轉筆，鬥快轉扭計骰，其實外國都可以玩到比賽
女人嘅話，你鐘意飲飲食食其實做下foodie開page都可以

pua

主要理由係
1.條女搵得萬幾，無錢剩
2.樓主後續話條女大部分都付出係自己屋企，唔係好spoiled亂使錢果種，可以開追故睇
3.樓主無講過覺得條女大使，可以假設條女使費正常，只係要俾錢屋企

習慣左食十舊屎，到佢只係要你食一舊個陣就會好感恩。同埋個女仔好識控制人，我朋友有少少反抗，佢就會喊曬話知自己都有錯，佢係唔開心所以控制唔到自己情緒etc

咁係咪因為佢真係好愛條女？

咪斷章取義wor ching
呢度係講緊用無價值既條件去交換有價值既條件
例如我興趣係手袋所以條仔要比錢供養我買

你自己有興趣又自己玩得起既理撚得你咩

同埋我想講大部分女人都會話自己興趣係旅行食野shopping，其實呢啲係撚興趣咩呢啲叫享受，係無人唔鍾意，講出黎都覺得好笑

基本上女人讚你一係收兵 一係真心讚
班女人見到你弱勢
讚你兩句信到十足十
最後結局就係俾人當係提款機
一係就kill time嘅工具人

所以話女人通常串你先有機
因為佢要建立自身地位
貶低你嘅價值 屈服於佢
要你做佢嘅奴僕
（情況好似捉精靈咁）
你唔好屈服佢 繼續溝女
佢自然會纏住你 捉到你呢隻「Boss」為止

1果度仲要加返，樓主人工高太多
如果兩條友都係搵萬幾就可以係條女唔岩

但條仔搵9萬仲同個搵萬幾，有家庭負擔嘅計就抵俾人屌

咁咪講咗如果做到極致係ok

你睇啲“度”如風、健吾
你識得搵好西其實有人buy，
因為好多人唔想花精神自己搵野食同買

人地出書拍節目搞旅遊團，
你條loser淨係識係連登屌人

成班人留言邪教咁撚樣比人洗哂腦
痴撚線

兩性互相征服既對奕
有d似格鬥遊戲

你講d唔講d既？你唔講埋條女三年無送過任何禮物淨係得件100蚊T，
唔講條女要求開個淨係樓主入錢既聯名戶口話要安全感？

唔需要貶底
指出當中謬誤就可以

歡迎討論

問題係絕大部份人都做唔到極致
以偏概全
講特例冇意思

你係咪弱智下下拉極端例子黎講，如果d女人做到就唔叫無價值條件啦，
咁易做你唔去做？
事實係99.9%女人都只係識得食食食唔識變返有價值既野，寫幾句食評都只係識講好食好食on撚99咁。

不過連杜字都唔識打要打個同音字都真係似智商低過80.

咁條仔咁耐都唔飛佢實有理由，
佢寫啲唔寫啲姐

可以係條女靚女身材好
或者床上功夫好

同埋條女都無錢剩仲點送野同入錢，你估好似個樓主咁月入9萬

岩！所以有錢咪有女 冇錢咪冇女囉
完！

應該係2個原因
1.自信完全建立係對方認同
2.沉没成本

痴線, 價值觀偏激到......
去搞基算啦

性你唔駛諗
個男人咁weak，完全挑唔起女人既欲望
十成一個月都唔知得幾次交功課

可能樓主本身有其他缺點（例如大男人、計較度縮、樣衰）
所以咁高人工都無其他女埋身？
咁呢啲都可能係男方扣分位

咁講真度如風同健吾都唔算極致
我標準係要去到蔡瀾level先算可接受

但現實係現代人好忙
你根本唔駛做到好極致，
只要有人食完幫佢地filter下邊間食得過已經足夠，
所以好多普通人寫下食評都已經有人睇

乜都可能可能，你玩曬啦，
咁你直接話條女三上悠亞條仔八兩金，還定都係鳩吹

唔係9吹喎

咁你兩個人嘅條件差咁遠，
一定要有啲野拉返個平衡
先可以拍咁耐
如果唔係，好似大劉個仔咁，
大把女溝一早換咗幾次畫

係原post果條友擠牙膏式咁講，
講講下又答多啲，所以無人有full picture

關乜撚野事，
重點就係你係度無證據無邏輯咁樣鳩估玩人格謀殺，女權西最鐘意呢招

支持樓主

有 當佢地係雞就可以

我年輕既時候真心待人 但換來既非常傷心既下場
而家我當d女人係雞 反而佢地好聽話服從

其實呢樓主
我相信大部份負評唔係因為D人根本唔認同
而係因為太長 + 大陸source

女人根本係雞來

呢排連登唔知點解好多護花撚女權撚

正負評比例由一開始到依加一路都keep住1:2

整咁長做乜撚嘢

痴撚線
嗰男人拍拖拍到好似有ptsd咁
一碌鳩打曬一船人
將所有佢接受唔到既行為全部標籤做有唔好意圖先咁做

而佢遇到既女人又偏偏全部都係痴撚線女人
所以嗰男人先會搞到個心態咁極端
幾乎係覺得女人一有以上嗰list既少少野就應該即飛既程度

簡單啲講
兩邊都痴撚線
支那男人女人都唔係好嘢
打和啦super

errr....
或者我算係勸你啦。

PUA只係提供一種方式你去重新審視自己，如果你本人真係唔夠優秀你始終都係無價值。

而有的男人並唔需要PUA呢種技巧。
祝你搵到真愛去發掘並欣賞你真正既價值。

真

之前識得一個，睇落幾好樣、性格都感覺幾好

拍咗拖一陣先至嚟話自己曾經離過婚同買大送細

之後我選擇離開就變咗渣男

原來pua搞到你咁警剔世人

你先係無證據果個喎

你都無駁到我任何point
我果point係佢兩個人工差咁遠，
女嘅一定有啲過人之處先令個男嘅咁耐都唔飛佢

而呢樣野樓主係無mention過

我講得好有邏輯喎，反而係你為駁而駁

你追下post，pua既内核係自我提升

自我認知，接納自己，自我提升實踐，到自我肯定。

你都係無謂對pua有乜偏見，佢只係赤裸裸血冧冧咁還原返兩性真實動態

女人點解咁表裡不一，點先產生/失去感覺呢d情感機制，你有乜其他途逕同理論可以去解釋呢d現象。應該就係無

男人會以女人既外表分級
女人係以男人社交認證分級，對男人外表既容忍度大好多

點解大把港女話自己性冷感，無性高潮
乜鬼無feel得返親情，似朋友多過拍拖
呢d係因為男人無負起滿足女人慕強既欲望所致

從此一直性慾好勁中

請問你知唔知證據兩隻字點解，最低限度起碼都要果個樓主有講過而唔係你係度意淫推斷。

女人鍾意強嘅男人，同個男人有心打壓女人係兩回事喎！我而家講緊係啲無條件既男人一樣會用上述嘅方法壓女人。

睇埋啲支那文就信到十足
同你地最憎嘅無腦港女睇愛情語錄有咩分別

就係囉，我以前都開po講過，正常人點會用pua黎溝女？正常嘅女都唔會俾你溝到啦！你打壓人地，人地又點會想同你一齊呀？

條女無病呻吟
唔出聲
條男就應該去打機
唔撚理佢
呢招先係最好既招數

什麽是價值，各位可以睇完呢條片再討論 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個係我n個月前既一個post，講既就係價值
裡面條片全部都係精華

正常又點會想同佢一齊呀？咁嘅樣，重要唔喺用甜言蜜語去俘虜男人心。基本上個男人唔會想同哩個女人一齊囉。

事實係女人好鍾意將自己價值泡沫化
pua只係篤破你地既謊言，還原返你地真實價值

成日放埋啲負面能量 逼你聽佢啲苦事
但你分享你嗰啲就係你懦弱
講開心嘢就係你冇所事事 性格有問題先會成日都咁開心
佢啲開心嘢先係真正值得開心

只係將你地個價值還原，唔係打壓

問題係你條女做唔撚到極致
但佢就要求你提供條件做到極致
而你唔提供就係你錯

你有興趣is ok
但你將個興趣成本加係男朋友身上
男朋友唔接受都係理所當然

我唔係囉！

同意
港女仲係未知死字點寫，不段高估自身價值，到頭來佢地咁做只會呃殺自己終身幸福

我自有我既價值，還乜撚原？

攻防戰

中意強咪搵個強
搵個弱又要求個弱既強先係問題

我覺得你兩條友講既係兩個極端
一個女打壓男
一個男打壓女
兩個情況可以差好遠
要舉d實例先可以認真傾下

算吧啦，你果的片全部都係話你知點食女。

你一開始post果條片我真係用時間睇完，人地都話如果你既價值係由女人決定高低你都已經衰左。

所謂精華，全部用黎媾女？ 你人生既價值就係媾女？ 你無撚野下話？

同埋駛鬼你分享咩...我拍拖次數唔多6個，有一半係對方同我表白既，最深刻就係我生日對方拎個蛋糕去我屋企同我慶祝同我表白。

我對PUA一無所知，我都唔係有錢仔同靚仔，我剩係知做男人要似返個男人，講真你要靠自己係咪媾到女先搵到自信其實已經好撚下流。

下流唔係解你猥褻，係Low class果種下流。

條友成日彈出嚟教人點樣食住條女

女人都係雞

不得了

真心支持樓主
連燈就係需要樓主呢種人以正視聽

拉咩胯

靚女都會口臭，疴既屎都係臭

呢d係打壓？

搞笑既過主la

女方的父母沒有犯罪記錄不會導致孩子政審失敗

咁係你自己覺得猥褻下流。

人際關係底層邏輯係人都有階級之分
你自己而家何嘗唔係踩低别人抬高自己？
食唔食女呢個你情我願，最起碼係女人自願

人有七情六慾，你會同個無性趣既女人拍拖？

有無諗過自點解你要拍六次拖？

自我提升呢樣你完全忽略晒

pua裡面red pill内核永遠己為先，永遠有自己生活形態，亦都唔需要其他人認同

2, 3, 8
中哂

類似咁，咪又係人一個

唔好當女人係女人

上面同我講既一樣意思

當女人係男人

你都無解釋到我提出嘅矛盾

Lm 慢慢睇

我唔想好玩
要玩有好多嘢可以玩
其實好多人只係想搵一個可以一齊走埋下半世嘅伴侶

咁即係迫啲男仔搵香港以外嘅女仔拍拖啫

Summary : 總之唔係講道理。

中晒

好中d港女

上網咁多年 佢地係多戰術大師既 你見佢地打隻game 都可以勁長篇大論 係有心機啲 鑽研呢啲野既

真正善良的人不會主動去打壓他人。

um……男女性腦結構唔一樣導致男女價值觀出現差異，係呢一個前題下，男女點可能進行有效嘅討論？

最憎你哋啲女成日都搵人講心事搵幾個潛在伴侶，屌你根本係反人類，邊有人會隨便show自己軟弱嘅一面畀其他人？博同情？

日日到拉低其他人嘅標準，搞到啲人自卑，真係服咗你，為利益出賣做人最基本嘅善良，宜家呢個人係你條仔/女，唔係你嘅林鄭，亦唔係狗

已列印及將貼床頭

青功德無量

無睇哂頭幾點已經好中

明明係好文 做咩咁多負評

好多字

好似你咁
鳩up兩句 就當反駁咗幾層樓嘅content

樓主我走先
你頂住

炸咗大把用開d招數既港女出黎

Strong post lm

其實係咪啫係講緊manipulator?
咁男女都會有喎

但最弊女人天生就識呢

宜家連登低質到，成班懶醒睇都唔睇就TLDR，唔想睇咪出返去囉，R曬頭

我都覺
阻L住晒討論

我反而諗
如果一啲本性唔壞嘅女仔
用咗以上嘅招數
應該點樣指正返佢？

睇下郭富城個老婆就知大陸女人係幾咁陰濕

撮要：女人好撚古惑

咁有冇女人係唔古惑

冇，女人唔講道理，
佢地仲有最後一招大技就係你唔夠愛我

佢比人屌緊你都唔知啦
On99重成個傻仔咁

咁睇黎你同你女朋友冇咩信任啦 又唔坦白啦 咁拍拖做咩

最重點既操作方法冇教
你又買咗佢d product

所以順住條女去行就會仆街
尤其做兵果堆男人 一啲吸引力都冇女人唔會鐘意

其實得psychopath本能上就識呢d招數
男女都有 呢d人根本唔識愛人

無買，技巧既野大概都係令對方服從，kino，性話題升級情緒個堆

你連框架自尊都未建立好就去學技巧話術係無乜用

因為港男自信自尊即惊好弱，擺到自己勁低

乜女都無晒性趣，先騎到呢班人頭上踩低其他男人

睇佢入面實戰片同redpill理論都有大把野你學

youtube其實都有大把，自己唔好懶
eg

吹咁多其實都係想港男好，咁先改變到港男太weak既問題

其實都唔係，隨便抽兩個都睇得出大把港女都會咁做

第五招：敲山震虎

確立關系後也並不安全，女朋友時常會暗示一些奇怪的東西，比如“我有一個朋友，她男朋友blablabla”。
切記，一旦出現“我有一個朋友”這個句式，一般就是在表達自己深層的擇偶觀念，女性一旦混成圈子，就會覺得圈子內的彼此都是條件相似的，
而她此時提出“別人家的男朋友blablabla”，就是暗示你“別人有的，我也要有，我沒有，不是我的問題，因為我和我朋友差不多條件，所以是你的問題”。

第九招：薛定諤的受害者

打個比方，在一段婚戀關系中，女性一旦出軌，就會將鍋甩給男性，提出“是你一直不在我身邊”、“是你X能力不強無法滿足我”、“是你不能平衡工作與生活”。
可實際上大家都明白，出軌才是過錯方，女性這樣做無非是想減輕自身面對的心理層面上的道德壓力與社會層面上的輿論壓力，將自身轉變為受害者，使自身處於“受害者與加害者的疊加狀態”，以此迷惑男性直觀感受。

你頭先講野做咩咁大聲?

你覆緊果條友都係
個個留言都極端吹奏點manipulate女人先為之贏，block左佢好耐

岩呀
比人洗咗腦自己係唔會知
能力廢同冇安全感先會希望不斷去控制異性
歸根究底係因為低自尊冇自信先會想依賴旁門左道
似返個正常人咁普普通通咁社交唔好咩
係要將自己變到人格障礙，仇女
都唔知做乜鳩

請問香港教育有無教片入面呢樣野先

你地班女人成日話無feel，問你點解無又答唔出

而家比左答案你又話人洗腦

似係你想洗男人腦多

乜野係正常社交，呢樣已經係門學問
而且你地永遠唔會講真正答案
因為女人係有2個標準，呢個係非常客觀事實

而家有人分析左成個底層邏輯比男人學習認清楚事實，不如話你地班港女先係邪教

吹多愈覺得你班女人愈無料，無建設性，打撃男人自信

你講果d入門野我梗係知
AMessage未出名果陣我已經同佢去係台灣玩過day game
我既發言純粹係講佢冇講到點理性上說服女人接受自己男人有幾個女人

其實段片係想d男人醒覺
唔係叫你學足佢
因為女人係口不對心
提下你行正路就衰撚硬咁解

所以個課程成2皮野。。
我覺得港男都係唔駛，無必要學到咁既地步

佢呢d港女先似邪教，膠都廢事俾

算啦，出發點唔係屌柒班港女，咁無乜意義，只係想港男自己振作，因為香港教育由細到大都係無教過呢樣野

香港教育:努力讀書,唔好拍拖

tldr

唔係拍拖咁簡單，係自我認知，到建立自信，點去確立自己一套生活形態。

結果先有高登篇潮文既悲劇發生
有無人po返個篇潮文

女人唔嬲古惑

講到好似有得揀咁
上面明明男多女少
D女根本唔驚無市場

咁撚長 點睇呀

係我問題，冇考慮到讀者既閱讀能力

的確係我問題，睇左少少打冷震，再睇落去你唔尷尬我尷尬呀

有百幾個依種臭閪女人負皮

list張表整減分制唔知d港女仲可以剩幾多分

講真港女都有好既
不過中曬你個post個d女應該負撚到唔知幾多分

lm

公道d講句overall黎講港女係無大陸雞咁誇張既心計，
不過呢幾年有越黎越差既趨勢

你確定個d仲係純正港女？

屌靜靜地贏好唔好
比啲連登仔知道red phil只會令我地更多對手
我地需要beta連登仔去維護返呢個生態

btw red phil黎講我建議睇多啲外國嘅forum
Chris唔係話唔好
但係個人覺得有啲太過極端

唔係100%認同 不過大致上都中
拍過幾次拖 幾乎都知道女人啲伎倆
尤其係我以前係果種好在乎人地點睇自己 想人地覺得自己好 無乜自我嘅人 更加容易中招
好彩宜家有一個好好嘅女朋友

比呢啲傻佬媾到嘅女人真係好撚廢 好撚恥辱